[認真][今次老燒啱]林鄭其實犯左好多條法,佢win左波仔可能會做財爺

1. 仲係公務員就話參選
2. 吹雞叫幾百個公務員同佢做勢, 假公X私, 公務員行為不當
3. 嚴X奇單野,只俾華人, 種族歧視
4. 拆單俾嚴X奇做, 冇招標

政務司司長非公務員

好明顯佢唔識打隻字

兩個情況不同
西九比左norman foster唔係種族歧視

司長係最高級公務員OK?

唔識打嗰隻字
公開招標俾邊個冇所謂
寫明華人先做得就係種族歧視

JD